批完不反，大家又估吓今次遊行前會屈啲乜

次次都靠嚇想少啲人出，今次就估吓你屈乜撚
我估今次話搵到潟藥，準備遊行時痾屎掉警察

土製炸彈

搵到大批遙控直升機懷疑遊行時借直升機製造混亂

工聯會都唔開班教整，識閪咩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

今次輪都輪到黑星同ak啦掛，之前個細過煙花嘅“炸彈”都冇咗下文

出sms警告有危險，叫人唔好去個頭

6月屈汽油彈
12月屈有槍
下年應該屈有火箭炮

土製菠蘿工作坊

屈你出現

就黎屈有坦克車

煙霧餅？？

核彈

高達

上次班有槍既仲有黨羽, 想係遊行時攻擊警方
係大學搵到唔知幾多千支汽油彈/箭, 想係遊行時攻擊警方
唔知係邊個廚房搵唔到唔知幾多把刀, 想係遊行時攻擊警方

呢2晚應該出手屈了

槍一定走唔甩

又AR15?